[少分析] 中聯辦政變既對抗方式

今次中聯辦政變, 有2個睇法可以分析, 但其實2個分析既對抗方式都係一樣

第一個陰謀論少少既分析: 中聯辦本身一早就密謀呢野, 由大圍捕民主派到今日三出聲明, 一早已經計劃到加速一國一制既變化. 點解要咁做? 根本係純粹既維穩, 目的只有一個: 比人知道一國兩制名存實亡唔緊要, 外資走都唔緊要, 3年內救得幾多得幾多就算, 之後就開始鎖國, 正式成為第二個北韓 (類比only)

第二個非陰謀論分析: 中聯辦柒左, 要港共補鑊, 而家係咁佢既目標只要一個: 穩住香港大多數人情緒, 唔好變返97前既經濟問題同走難潮. 呢個目標一旦成功, 佢地即刻完全知道香港就算一國一制都可以穩到經濟, 走資出口入口唔成問題既話, 佢可以直接全面掌管香港

如果後者分析係正確, 問題就容易解決. 不過, 其實2個分析對我地舨講既對策都係一樣: 宣傳戰同散播負面情緒戰術.

宣傳戰對外繼續對外媒政客twitter講一國兩制名存實亡 (今次既證據好重要), 對內就要開始由警暴問題對焦返去中共想直接一國一制既問題, 開始要分析一國一制對社經既影響, 加大力度(要同反送中既力度相乎)宣傳今次中聯辦政變既禍害.

負面情緒戰術方面, 岩先就講到中共係一定要穩住香港人走難情緒, 太多人驚中共拋售物業香港經濟就直線向下(尤其我相信中國而家都唔夠錢救香港住), 所以我地一定要增加成個香港既恐共情緒, 方法上面宣傳戰已經講左. 跟住呢條路線打落去其實連帶9月立法會都易打D

認同請留言幫推

一個人推無力, 靠大家啦

PUSH

縮緊

未來文宣我覺得可能要有target大企業
方向大約係 廿三條過左 佢地都唔洗指意有運行
因為我相信有一兩成係中間搖擺派
一心覺得支持支支 未來喺支那就一帆風順
二黎 佢哋有本錢去談判

禁錢啦

之前經濟戰係好好既起步點, 雖然上次唔算成功, 但今次有埋中聯辦幫手散播恐共情緒成件事易成功好多

究竟香港獨立先,
定係美國制裁先？

我懷疑美國都係做下樣而已

最緊要將香港同1949上海相提並論

pish

宣傳新疆化的香港

要鬥紅先令港豬有懼共情緒

eg. 掛banner
廣東話係低等語言, 只有普通話係正統
支持一國一制, 收回私有產權

好好既問題

我會話無美國幫助香港係獨立, 同時要美國幫手一定要佢地普遍認清問題核心(中共係同NAZI同KGB一樣既世界邪惡)同埋確立到香港既世界價值, 後者目前好難做到, 而前者要做到就必然會經過美國制裁既過程

所以我會話香港獨立係目標, 美國制裁係手段

收回私有產權係其中一個好重要既宣傳要點, 港豬最驚咩? 幾十年供既樓無左呀嘛

推

無錯, 𠔏佢老母個產

拉個收回私有產權banner上寶馬山, 藍區都變黃區

宣揚一窮二白

批鬥資產階級

包保港豬全部醒晒

有BNO 就拎，有錢就禁。

push

第一個可能性最高，係無棋見步行步，最重要就係保住黨o既絕對領導同時亦慢慢走向衰亡
鎖國係可以預期，人口將會十年間跌到得返十億，因為係脫離全球化o既代價，大陸經濟體萎縮、同要再次重建自給自足體系並非一朝一夕

Push

(遊戲戰線)如何潑火令中共永久封鎖STEAM

唔該大家幫推有用post

目前最緊要嘅係要再進一步利用香港人兩文三語嘅能力，去瓦解支那嘅外宣，爭取多啲唔同國際勢力嘅支持同埋揭露支那嘅陰險面目。支聯辦做嘅任何一件事，都無限放大上綱上線令佢哋疲於解話。唔好鬥黃，但係要繼續鬥紅鬥藍鬥到佢哋死無葬身之地。繼續針對政權，針對黑警。

支那呢啲密集式維穩需要動用極大嘅資源同財力，睇下黑警嘅OT錢攞咗幾多就知，俾班畜牲攞一年OT，之後仲可以攞幾多年而保證民間怨言唔會持續高漲？武漢肺炎搞到全世界經濟咁，佢哋再有錢又可以玩幾耐？細水長流同佢慢慢玩，盡量耗曬支那同港共政府投放嘅維穩資源。同時呢段時間都要籌劃下以後嘅街頭抗爭點樣持續。

可唔可以講多d

乜都試下

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

nobody knows about 1949 shanghai even blue ribbon

藍絲會覺得聽話就無事

批鬥講廣東話嘅人

師傅知道個縮字咩意思嗎？

如果一國一制係work 既，香港就無價值啦所以第二個分析小弟唔太buy

外資之所以經香港入大陸，就係因為香港係本質上同大陸唔同，呢個係成個局既基本條件嚟，如果香港行一國一制，咁外資要冒既風險同你係大陸任何一個城巿做生意既風險係一樣，甚至更低既時候，咁香港仲算係乜野既存在

啱，仲要掛支那紅底白字banner
因為呢招我諗連黑警都冇符

夾硬嚟！

中共硬起來，港豬怕怕，內鬥開始

香港獨立 我始終覺得大家向這方向行緊
中共根本係到轉移焦點
佢地好有攬炒的決心就唔敢講
肺炎之後 全世界圜堵 向全球show muscle
吊 頂多鎖國 但佢地可以承受到？

試下搞 換美金/開海外account運動？

大企業都要你教?

香港獨立、凍結資產聯署告急
獨立差一半，凍結資產差幾倍
懇求各位放低政治潔癖，攞安全網保護自己先

大企業都係人管理嘅

咁你不如入去做ceo啦

係嘅話上海取代咗香港好耐

中央政府冇權監督香港事務，只有外交及監督特區政府事務

全國人大決定香港特別行政區的建立，制定香港基本法以規定在香港特別行政區實行的製度，並擁有基本法的修改權。全國人大常委會擁有香港基本法的解釋權，對香港特別行政區行政長官產生辦法和立法 會產生辦法修改的決定權，對香港特別行政區立法機關製定的法律的監督權，對香港特別行政區進入緊急狀態的決定權，以及向香港特別行政區作出新授權的權力。香港特別行政區直轄於中央人民 政府，行政長官向中央人民政府負責，中央人民政府擁有任命行政長官和主要官員，依法管理與香港特別行政區有關的外交事務，向行政長官發出指令的權力。中央軍事委員會領導香港駐軍，開展防務工作 ，等等。

屌其實幾好 幾有用
文宣試過
反文宣未試過

私有產權共產化

收皮啦，你咩權都冇啊